致各位今日要返工、長週0.5日嘅黎氏兄弟們

返半日又放假 俾個日曆撚撚有咩感受？

記住打咭屙屎 去兩三轉好快就過

唔好蝕埋啲車錢

結論：今日返半日唔計，因為我地係去屙屎

返長週全日點睇

射波了

痴線!!
我姓黎 最愛番工
琴日被迫放假, 今日唔好話穡0.5, 短週都照番工

凍到咁都要返工 真係哭了

黎氏表示 0.5 日返夠 1 日，反正俾左車餞